[理性討論]美中貿易戰發展落去會點

假設冇戰爭 美國咁樣打落去
支那經濟會唔會真係跌返晒落去
可以做到倒台？
中國咁多賤野 美國對唔對付到？

認真想研究下

中國人開始餓死

貨幣戰一觸即發

佢抽晒支那人啲錢 會唔會俾佢頂到

請參考小說 黃禍

Sell大陸單既保險雞要全家賣屎忽，俾人屌到生疣，子孫世世代代係弱智仔要食人尻屎

佢而家唔想破7 佢抽晒啲錢去頂會唔會頂到?
貨幣股市佢都操控
貨幣戰會唔會搞埋港元？

美國唔會比中國死曬，中國死曬要幫佢執屍咁麻煩 十幾億蝗蟲呀大佬

我估係１１月美國中期選舉之前，宜家呢個形勢會繼續keep住。

支那一方面會繼續瘋狂從各個渠道抽水，頂住個市，一方面會出儘方法干擾大選。

中國投降 -》 開放市場， 資產重估價值 國企落閉。但可能長遠中國經濟重有活力左 對平民可能係好事

中國死要打落去 -》 生產鏈大退出中國， 變左薑屍經濟體 階級流動停頓 失業飛漲

我都想發生 但佢個意思係話中共一崩盤就全個崩盤
即係要個經濟好差先得
好似香港03年
但嗰時都有好多因素
佢而家咁肥 我想知要去到咩位先崩

打緊貨幣戰。
十一月台海打仗

隊冧共產黨 成個中國開放晒有冇得諗

中美冷戰熱戰，香港都一定出事。

中國要錢，沽香港資產最快。美國要錢，一樣沽香港資產。

中國如果唔夠錢，香港有外匯基金。當救國時，理得你一國兩制。

支那咁賤格 又統戰 美國佬兩個黨有冇咁醒目㗎屌
硬係覺得佢哋唔知共產黨仲有更仆街

今個月爭議雙方已經傾好條數
下個月兩邊繼續出擊

佢要面一定係打落去 佢食老本 國進民退 萬一俾佢頂到五六年咪大獲
依家都仲係慢慢發展緊所以仲未有好大改變？即係最少等多三四年？

又未必既，早係幾個月前美國有新聞出聲話中國干預大選，其實就係放風聲話你唔洗旨意做小動作，我哋睇實曬。

佢唔將中國列入貨幣操控國都係特登嘅？等佢冧咗先先？

依家支那個環境唔好
抽返啲錢去托咪抽幾年
如果佢頂唔住啲人對人民幣失去信心就會玩完？
但佢咁多錢係咪冇可能發生
明天大嶼根本就係幫佢磅水
香港玩完唔緊要最緊要支那都玩完

下個月中期選舉之後 共和黨點都失一啲議席
兩邊又要做個樣要扮傾

美股跌到仆街, 美國通漲應該好快殺埋身.

之後既連鎖反應應該難以想像, 通漲可以消減所有盈利, 包括中國賺既外滙, 咁之後既美債根本無人買得起, 呢個金融危機會大鑊過之前個幾個.

去到人仔變廢紙 經濟活動完全停頓先

以中共黨國不分嘅程度 已經完全將國家同黨嘅命運掛鉤

如果只係普通嘅經濟崩潰 而佢仲能力供養軍隊 咁佢都仲有能力控制局面

要佢唔止出唔到糧 仲要連糧食供應都有問題先得

其實好仆街 佢搞人哋就得 佢自己一黨專政人哋又搞唔番佢

選舉唔會有影響架
依家兩黨同侵都只會係咁揾你老共做文章架咋
而習帝個勢係似仲想撞埋個槍口到

中國開放係美國目的，但係侵侵得兩年期，好睇中國舉白期先定侵侵無得玩
至於個政府，就算中共倒台美國整個傀儡政府出黎，最多都只係人民生活質素上升下，香港無咁慘
但係小農DNA呢樣野
而且我覺得美國唔會真係整個傀儡政府出黎
只要中共有個唔搞事，比油水美國既人接班，美帝理得你死

俄羅斯自己都唔掂

全世界政府都唔穩陣 但以食老本黎講

美國應該可以捱得最耐

貿易戰其實兩邊都傷
但問題係傷成點
美國冇嘢啊 比trump做到2024
民主黨就會執返八年屎
咁支那會點

點解你會覺得係冇搞
以前美國就有個法案係資助D"公知"算唔算搞
不過阿侵爺覺得冇撚用CUT左用佢自己既方法搞啫

好快第三次世界大戰

再講，中共班領導寧願搞死中國都唔會投降架啦

2019 world war 3 starts from hong kong

我唔信中共有咁本事 你話俄羅斯我都信

呢個應該trump嘅藉口黎

唔完全係藉口架喎
你如果有留意開既你應該會知道大陸對留美既留學生同好多華人係有做開統戰野架喎
但係咪去到干預選舉咁勁？睇你點定義囉
不過係唔係根本已經唔重要

即係過咗一月 到咗第二輪25%
又會再出招？

招就出梗架喇睇下咩招既啫
家陣個勢係擺明美國兩黨都想用"最衰都係中共"黎昆鳩D選民架喇
只係侵D招會有創意少少咁解啫

但我覺得美國冇可能由得佢唔搞事唔打喎
中國咁多人 再由得佢咁比油水美帝 中國咪越嚟越肥

都係
但我覺得侵侵只係一直堅持緊佢自己嘅理念
就係要公平貿易先打貿易戰 都算係搞

點解中國人可以要面到咁

睇下打到邊個位停架姐
中國解體，俄羅斯一定食你東北三省資源
日本未必夠制到俄佬
到時美帝又要同俄佬打過
我自己覺得美國想打到中國大殘不死，要企起身用返十幾廿年
呢十幾廿年再不停抽佢油水
不過中國本身都半殘，仲傷豬到同美國打

佢咁樣統戰真係唔重要？
之前睇新聞大陸啲人已經企圖合理化佢自己啲行為
同埋搞分化

真係好想知會出啲咩招
特別係中共點返還擊

會冇事

唔知佢會唔會做到中國四分五裂 西藏嗰啲獨立晒
依家貿易戰啱啱起步階段 之後會點發展真係睇唔透
又唔覺得會行返蘇聯解體個套
冇可能中共呢啲同世界倒退嘅政權可以仲發大呀嘛

可能美國打到中國大殘之後，中共領導人搞死中國

開放姐係會有更加多蝗走晒出黎
上網日日見到班支那人
咁你話有冇得諗

呢度講既開放係經濟開放，比更多外商走入中國
而家外商入中國搵銀D錢都鎖死曬係中國入面，咁只係幫緊你養肥中國，對外商無太多數

支那劣根性
唔出軍隊都幾難保證外商有得走

其實好明顯係要老屈整死共產黨
再扶植一個美國接受到嘅民主政權出嚟
一日未做到，支那依個位都冇人會理
反而要擔心美國會唔會夾硬塞支那大陸啲位俾台灣政權
美國一直要扶植台灣又唔畀台灣獨立
其實就係想有一日用台灣嚟食咗支那啲混亂政權

台灣管治中國應該係最多中國外既華人打J既理想
同時係最難既理想

貿易戰只能打死中共經濟，打唔爆佢D武力
打杖黎講中共攻唔入台灣，但唔代表台灣好易攻入同控制到中國
雖然我唔信曬郭文貴講既野
但係持平咁睇，郭文貴都話美國軍官有人如果中國打台灣唔支持美國出兵幫台灣
你要幫美國佬幫你花軍費打咁大塊地然後養個傀儡政府就更加少人支持，不如趁而家打爆支共經濟搵個傀儡頂熊仔個位仲簡單

仲有就算台灣真係武力陣壓中國，班蝗皇既愛國心，好多地方會有起義，武力打中國根本係曬氣

輔仁有篇長文

共和黨一贏，支那同香港即刻股災+樓爆
根本宜家個個都望實中期選
選舉結果真係會成為歷史轉捩點

分裂沿海浙江江蘇福建廣東出黎係最理想既結果，其他生番世區内戰就wfc

貿易戰根本中共無得打，但又唔可以認輸。認輸就會好似日本，迷失幾十年。今次打又死，唔打又死。

依家最驚係中共狗急跳牆，玩自殺式

好難發生 台灣有時自己都未搞得掂
反攻大陸左幾耐

冇得打
但要繼續應威
繼續打壓維權人士
夾硬嚟 呢個咩發展方式嚟我睇唔透

短期利益有咩錯
奧巴馬嗰啲就叫長期利益 ？

民主黨人應該都會照隊中國喎 就咁睇
其實都就10年喇 香港股災會唔會係下年？
呢加都跌咗唔少

淨係知講獨派一定贏。

我係侵侵寧願用冷結江派四萬億資產黎要脅佢地做我傀儡雙羸仲實際啦

變返九七年之前

凍結埋港共政權嗰啲

連登又然

聽講港共放英國多

等左好耐啦,一刀比人斬死好過而家比人慢慢放血啦

口中愛國 身體卻很誠實

都幾難 同中國日日贏一樣

好明顯慢慢met 上面都未用晒

侵侵有方法去搞佢

可能中共係咁放準托市
得中國仲玩量化寬鬆